大謄分析,已可以肯定韓國魚唔會真賣台,但韓國魚得唔到美國影子政府信任

先掟單新聞比大家睇先

獨家：柯文哲見友人「不願回想訪美行程」 親美人士：遭華府「深層政府」視為厭惡者

台北市長柯文哲上月（3月）下旬展開9天訪美行，不只參訪美國國會、進入美國國務院，更前往白宮國安會。然而從幾個美國聯邦機關出來後，柯文哲幾乎不願多談。根據《讀報》瞭解，柯文哲已被華府「深層政府」（Deep State）視為「厭惡者」。

柯文哲在回國後與友人見面時，遭詢問訪美收穫，柯卻多次迴避，更不耐煩回應「不要再說了」，顯見柯不願回想這趟訪美行，不堪回首。親美人士透露，華府內部政府核心的「深層政府」，相當厭惡「會亂說話的人」，在與柯文哲會面後，完全聽不懂柯的言論，更別談信任。亦讓柯文哲在走出聯邦政府建築物後，無論在檯面上或檯面下，都不願再多談。

此外，美國戰略暨國際研究中心（CSIS）亞洲資深顧問葛來儀（Bonnie Glaser）在接受英國《金融時報》採訪時質疑柯，或許這幾個字能讓中文使用者產生共鳴，但美國人不了解，美國人會想知道「友中」的細節是什麼，「對中國 『友好』是什麼意思？是談和平條約？接受九二共識？簡單地說兩岸一家親？」葛來儀還說，柯文哲也沒有清楚說明他的兩岸政策。對此，親美人士進一步透露，柯文哲訪美自曝其短，葛來儀的說法就是透露華府「深層政府」的心聲。

據悉，深層政府（Deep State）指非經民選，由政府官僚、公務員、軍事工業複合體、金融界、財團、情報機構所組成的，為保護其既得利益，幕後真正並實際控制國家的集團。近年在美國已成為政治學術語，指在美國聯邦政府背後真正的掌權機構。而在美國聯邦政府中的深層政府單位，傳出為國務院與國防部。

Deep State,深層政府, 姐係方間陰謀論流傳已久既美國影子政府, 由一班精英中既精英組成, 有一定影響力
影子政府連唔算太親中既柯P都信唔過, 唔好話同中國極曖昧既韓國魚啦
老老柒柒, 完全估唔撚到影子政府對中國咁撚強硬, 以為佢地同華爾街班冇祖國既大孖沙一樣一般見識, 為左自身利益可以幫中國維穩+遊說美國政府停止制裁中國

咁又係既, 屌鳩你, 偷完自己國家技術之後用黎製造更先進更強既武器威脅返自己同自己國家啵, 只要班精英唔撚係弱智都唔會揀軟弱對中啦

另外點解話韓國魚唔會真賣台呢

因為郁民, 觀察到佢呢排做節目既反應, 就好似知道國民黨內部機密咁

好激動, 爆撚晒粗屌鳩晒班反國民黨既人

好明顯佢係知道國民黨一撚定唔會賣台, 就算賣都係賣一屆, 站係國民黨同台灣人角度睇,以一屆奶共換取促進台灣經濟一屆其實冇咩問題
唔似得香港,冇普選, 連選擇奶與唔奶既資格都冇,要奶一世, 唔好唔記得人地個政府可以換架

講撚到好似好撚複雜, 其實好撚簡單, 你會為黃種人利益著想, 定係為白種人利益著想

其實國民黨做一屆真係改變唔到d咩, 肯撚定唔會有咩一國一制既情況發生, 唯一怕既就係怕佢會將美國同台灣既軍工同晶片等技術賣比中國, 令中國永久突破民主國家封鎖, 變相就係延長共產黨壽命

從香港人利益角度睇, 一撚定係想共產黨有咁快倒台得咁快倒台, 台灣利益關我撚事咩, 最緊要美國可以令中共窒息而亡, 中共收撚左皮囉, 咩議員DQ等仆街到無倫既事就唔會再發生, 到時港獨定真普選真係任鳩香港人話晒事

咁郁民係企香港人利益定台灣人利益呀
依家變質既國民黨唔撚屌得

佢唔想你屌國民黨
其實就好似班益友同教徙唔想你屌仇鳩達同郁民咁,係出於愛
證明佢真係好愛國民黨

暫時正負評1：2，唔知就咪亂投

佢噚日part2 定3節目有講，話之前民進黨班人都有做相似嘢，點解佢哋又唔算賣台？水平真係唔夠嘛，到而家，本土派嗰套論述都未出現